為左逃犯條例，毅然辭左工

不過lastday 係21/6 去唔到示威

要翻工，不了

辭埋工啦，仲想點